{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010831",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 하늘바다펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時で、チェックアウトは午前11時です。 ご予約の際、人数追加がある場合、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 お一人でいらっしゃる場合は、できれば入室と退室時間を守ってください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任があります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 未確定の期間によって料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 一軒家の客室にはバーベキュー場があり、4名基準で追加20,000ウォンが必要です。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数追加がある場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "人数追加の場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "一人で宿泊する場合、入室と退室時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "一人で宿泊する場合は、できれば入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や焼き物はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "未確定の期間によって料金及び料金表が間違って反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "未確定の期間によって料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室にはバーベキュー場がありますか？",
            "answer": "一軒家の客室にはバーベキュー場があり、4名基準で追加20,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 552
    }
}